女仔讀工程係咪好着數

個個爭住請

係

靚女先係

女仔讀it仲搶手，早幾日先有單新聞，靠關係食洋腸都上到新聞
男人做it就做到成隻狗咁

讀工程為吊狗公 不如唔好哂時間 直接去做雞

女仔gpa過1就必請

應該問女仔讀咩唔著數

女仔讀乜都著數

公平咩

Nursing?

工程男仔咪出去日曬雨林， 女咪inhouse work

靚女》豬西 》男
d 豬西乜都唔識去考牌都過到

豬扒都變女神

發夢夢見 某私院既EN課程出曬名只收靚女或者靠關係先入到

普通樣 識打扮吓
讀書嗰陣已經可以做xx系之花/女神

做工程都好睇溝通能力，女仔喺依方面係比較有優勢

係女都請

有無人可以講下點解係女都請？

鼓勵士氣

女仔讀工程係咪好著數
女仔係好著數

勞軍

係 呢行真係有個西就請

讀nursing 應該唔係

條褲短少少 得閒關心下d毒撚 就爭住比source你

欣宜請唔請

點解我唔覺

你班工程毒L餓到呢

工程真係冇女仔
而且女仔做地盤真係好多著數

之前係main con做秘書
班男仔見到你幫部printer換紙
都即刻衝過黎幫你，話“呢d粗重野等男人黎”
樣樣野都幫你做

夏天冇冷氣
讓埋自己把風扇比我吹

見我比consultant鬧兩句
仲話個consultant見我妹蝦我
（但其實係我自己比錯文件人
人地冇鬧錯我）

一入職2個月已經有2個男仔追

利申: 藍絲

讀緊工程HD 絲打

除左唔會畀人暴力對待/ 罵，唔覺有咩分別

有朋友做工程，佢話上頭覺得d女仔換光管都做唔到所以唔請

呢件請就易
養就難啦
飯錢都食到間公司執笠

呢行 差過欣宜既女人都有男友啊 你話請唔請啊

扮絲既中坑

橙

其實唔係
佢地會覺得女仔乜都做唔到
又捱唔到日曬雨淋 反而會想請男仔多d

利申 個hr講

點睇係我俾source 人

靚女讀乜鳩都著數架啦
見過有條女讀晒銀時, 日日掛住danso去旅行, 臨尾gpa岩岩過2都起薪近兩萬啦
佢幾靚又有米七五

啱呀
HEC intern 我只可以食人二手飯 因為咁

好多人唔鐘意女仔係地盤，啲判頭會恰你覺得你乜都唔識
我係地盤咪又係搬搬抬抬，仲試過俾科文嫌唔識埋碼，話要個男eng 好過
不過有大部份都賣女仔帳ge, 只要你係正常以上ge樣
So far番左2年幾地盤未俾人diu過
又唔係著數哂ge, 有辣有唔辣囉

hku今年某engine莊得一條恐龍
但係條友有兩三個男仔追

工學院隨時連變性人 人妖有人追

幾恐龍法

啱，覺得你係花瓶，一有要賣人情要借野就推你出黎

我見個d係比人恰多
恰到喊果隻

讀嗰陣係

絕對係，男eng 怕俾工人diu, 就推你出黎，pm 就推你出黎搞公關咁，應付啲re，個個成日叫你嗲下啲re
又要你睇得又要你做得，而且男人多，成日俾人judge外貌身型，好難頂
我聽senior 講女仔做野頭2個月係有著數，但如果你唔做得都係diu到飛起

好似就係佢

係，有次大佬同老總開會，叫埋我去，我心諗做乜9，只係果一次only

仲有就係女白紙做地盤，啲人會覺得你係皇親國戚

平心而論條女就未算恐龍
不過睇完張圖 追佢d仔都唔方好睇得好邊

用條撚塞住佢把口

啱呀

正

好靚架啦，豬排都未出，仲話恐龍，恐龍都變女神呀巴打